點解megabox可以成座迷宮咁？

天生路痴？

還好啦

葵廣先係

你講緊 IKEA 呀?

直上直落 你拎白卡?

仲要咁空曠望咩都一眼望哂咁濟

有冇諗過係你嘅閱讀理解能力畀一般人低？

有幾難
我覺得屯門個堆商場先難行

除咗Aeon同Ikea嗰幾層 其他都一眼睇晒啦
有幾迷宮？

有正常智商的話 其實唔難